其實咁樣餵主人食野會唔會太多？

我照早六點六起身返工就餵呢隻

跟住夜晚十點半到就餵呢隻

照早果罐係156g 夜晚果罐係85g
味道就幾隻味輪住換

重有長期放左乾糧係到

你有冇覺得濟？

但餵完佢全部都食到乾乾淨淨
一到時候就係咁叫要食罐罐

絕左育未?

好似太多啦，我屋企七個主人，早餐1/4cup乾，夜晚1/4罐濕大約40g

絕左

隻貓就係看你描述

好快食得哂 + 看圖唔係太肥美

又好像ok

[img]
佢每日乾乾放題
連續幾日開罐就唔食
隔一排開罐就會餓狗搶屎咁
覺得佢肥左好多
有8磅幾

貼極都錯

兩隻都係副食罐，唔好當正餐食呀

你咪單眼貓

叫佢肥婆會鬧人

其實主食罐有咩好處
會唔會食到咀刁

唔會，主食罐有大量水份，大多數都係肉泥咁大量動物蛋白質，無穀物主人唔會咁易有糖尿同痴肥

每月用幾多錢喂貓?

唔會，主食罐有大量水份，大多數都係肉泥咁大量動物蛋白質，無穀物主人唔會咁易有糖尿同痴肥[/quote
有邊一隻主食罐牌子好？
我只係知道我買呢兩隻牌子既罐罐係比較好

只係罐罐應該要1000$

有無主食罐推介

CIAO...